---
aid: 9025
zid: 110835
title: "新章节这种黑色幽默的感觉……"
author: 阿瞒亲父曹香蕉
date: 2013-04-03 14:00:49+07:00
lastmod: 2013-04-07 15:21:00+07:00
---

阿瞒亲父曹香蕉 于 2013-4-3 14:00:49 发表了：

> “爹，不会遇到倭寇吧”
>
> “别瞎说，找路！”
>
> &nbsp; &nbsp; 金大屋和金太多父子扛着斧头和刚砍下来的木头寻找出山的路，这几天山雾甚大，这两个跟着伐木队进山砍树的义兵似乎走迷了路，由于怕遇到倭寇又不敢轻易走出树林，就摸索着前进，不觉天已经快黑了。
>
> &nbsp; &nbsp; 人的名字往往寄托了家庭的期望，中国人贫民起名爱叫宝、富、贵，富人爱用文、武、朝，官宦之家则用德、才、贤，基本上是缺啥叫啥。人同此心，朝鲜人也一样，听名字就知道这家人穷的叮当响。作为一户佃农，他们连房子的宅基也不是自己的。

还有那个“直肠子驴”习惯性砍人头的日籍治安军……

看到说名字这一段，停下来笑了两分钟。但是，忽然觉得膝盖疼——俺的老爹啊，您当初干嘛不给我取名为“Ｘ丑”吖
。

---

海盗 于 2013-4-3 14:36:11 发表了：

我的同人

---

捕鱼换酒 于 2013-4-3 15:32:30 发表了：

打到澳宋殖民主义，还我宇宙大国独立自主

---

不食美麦闻一多 于 2013-4-3 16:55:31 发表了：

_本帖最后由 不食美麦闻一多 于 2013-4-3 16:56 编辑_

看来楼主缺香蕉

---

猪突猛进钱如标 于 2013-4-3 17:13:44 发表了：

和楼主同名的表示长得丑也不是多严重的事情，你看我儿子都 2 个了

---

我是大鲨鱼 于 2013-4-4 20:06:51 发表了：

曹美网友你好

---

鹰从天降 于 2013-4-7 14:54:14 发表了：

> 我是大鲨鱼 发表于 2013-4-4 20:06
>
> 曹美网友你好

应该是曹帅吧

---

心慈手软谢列平 于 2013-4-7 15:21:24 发表了：

想到了某人签名:谁说我长的白 高、漂亮 我就和他做好朋友

---
